你班連登仔，姜濤拎獎就開十幾個po屌，藍神周栢豪拎港台男金就冇人屌？

全年出得一首冇人識嘅垃圾歌都頒個男金俾周生

無人屌咪你屌囉

無人理咪姐係無人氣囉
逢紅必反，無人反咪姐係唔紅

大把post屌啦，
不過港台少人睇

暗黃手足

低調啦😑

垃圾

咁港台冇人睇丫麻...

無人理咪姐係無人氣囉
明星最怕呢樣